香港警察是國家恐怖主義 （State Terrorism）

濫權濫暴，白色恐怖！警狗暴行，罄竹難書！

點樣整靚啲中文 URL Links

This is state terrorism, i repeat, this is state terrorism

大家互相推, 唔該

Thanks

同意！

用正字唔該

？

正字就係state terrorism

標題多數大階